Apneas um jogo de cobrinha feito em golang!

use WSAD para se mover

Para compilar use o seguinte comando: go build .

No linux(fedora) usara estas dependências: mesa-libGLU-devel mesa-libGLES-devel libXrandr-devel libXcursor-devel libXinerama-devel libXi-devel libXxf86vm-devel alsa-lib-devel pkg-config


